Elon Musk信徒老母閪區

係呀 話你哋班傻閪呀 縮哂入老母閪？前排好巴閉日日響財經台到吠架落咗地核收唔到Wifi上唔到連登呀？

仲有班SH撚呢？好撚鐘意笑鳩止蝕撚架

我爭少少入咗arkk
好在無聽個八婆啲契仔亂咁吹
淨係模擬倉個數跌緊

殺call姐星期一爆番上去

Ching心水清呀成班傻西唔敢岀聲啦 個個吹到自己無限子彈一跌就加倉 笑撚咗

真係 成班地心探險記鴨仔團緊

殺埋班傻散添

SH咗U sne同Pltr

仲SH 緊喎